好奇一問，如果香港經濟爆煲，中國會唔會爆金融風暴？

有冇人知

純粹估，香港經濟爆煲應該係全世界無一幸免

中國傷d 定美國傷d ?

會,中國

連鎖效應

會
中國而家玩埋貨幣戰 十分依賴香港外匯流通呢個窗口 亦都想利香港龐大既外匯儲備
貿易戰底下 香港無關稅及無科技禁令既地位 對中國十分重要
否則中共一早出解放軍落香港

一定中國 香港同美帝關係冇想像中大

爆啦爆啦，好想睇中國點樣變成煙花咁爆
金融煙花，一剎那光輝，唔代表永恆

有無人可以真係分析下，咁做係咪真係有用？唔想行錯路，搞到香港崩潰都未到上面低頭。

你睇下恒指成分股有幾多中資 香港爆點會唔影響到支那爆煲

事在人為，但今日為止都只能「低調」進行
一到聽日啲 facebook 同 WhatsApp 見到我哋一疊疊現金，佢哋一定會衝去撳錢。同埋你都係將你原本放喺銀行嘅錢揸係身，冇咩損失。

咁香港咪死硬？有無其他方法呀？我地就想救返香港先出黎行，唔係想香港死

有關係咩 調返轉諗 恆指根本就唔係代表香港經濟